係香港行路好需要起鋼,撞死你班仆街

首先,所有鐵路都有人唔識行入去,由其是賓賓,一定擋正門前面
之後就會有幾個廢老,橫一字排開,話之你死
再來就係有部份男人好似打欖球咁,一定要撞開你
撞人呢樣野,唔止華人,鬼佬都係咁仆街

利申:係臺灣住左幾年,唔講邊到好,但香港真係要打醒十二分精神行路

香港市民自己都無同理心,政府高官只係理自己都好正常

訓練好d肌肉 撞到佢牙都甩埋

一陣就去力威報名先

你利乜柒野申呀戇鳩仔

吹呀

我唔想㗎

我驚我個胸夾死你